想問彼岸島邊度有得睇?

講緊48日後........打完金剛之後.....

無翻譯
得生肉

原本想po邪鬼圖但驚俾人bam

放棄啦

凡人主角同超人打應該係超人死
奸角就算死都會走得甩/冇死

識到新朋友唔係被姦就被殺

呢套野睇生肉夠啦，劇情睇漢字都估到9成

巴打你邊度睇，我睇到同細金剛打 only

彼岸島吧，之前睇到打完金剛
搵到光頭佬細佬
去到東京搵雅，之後又拖長佢話雅收左5個得力手下，佢地要挑明機
之後就搵唔到熟肉啦

套野d邪鬼好正

唔好再睇 你會後悔

勸你唔好浪費人生基本上過咗48天篇后你當完咗就最好

其實我覺得作者原本想48日篇完
師傅已經死左，完埋佢就算
係要整到明斷手，寫多篇48日後

彼岸島
賭博默示錄
烙印戰士
仇家漫

呢套野一開始幾好睇, 可惜

套野劇情睇圖就明
食生肉啦

屌，呢套野d邪鬼究竟要畫多幾個波先肯收手

你岩

第一部都唔錯嘅
但第二部睇咗幾期就無再租黎睇
唔知睇黎做乜

呃稿費，打完一個邪鬼又一個，又金剛又鳥頭人又蟲王

百度貼吧應該仲有 但唔知仲有冇個人漢化

Btw第三部明顯作者拖劇情R緊稿費，越來越將雅 寫到無敵同不死，劇情拖到好bug 格離鬼滅個鬼舞辻 都去到就被打死，雅都依然無事((有d想睇鬼舞辻vs雅 邊個勁d
仲有明每次打過關boss 雙方都打到受傷爆血，明都仲未瀨野變吸血鬼主角光環保護罩果然勁

放蚊48日開始冇睇
開頭好鬼正
越畫越爛

公主

直接去鬼佬網睇生肉
彼岸島文盲都識睇啦

貼吧條友唔知比人警告定乜野就冇再漢化
加上佢都話漢化彼岸島好浪費自己心機
因為集集都係得丁屎咁少字最後變左3集先漢化一次